[金融柝局]為國安法表左態既大企業點算

A咩A，獅子狗呢類型既大企業
表鳩左態得罪全世界
條濕鳩法又無鳩左影
你話點算
以後得返走資生意做，係香港都好難翻生嫁啦
但大陸金融又未開放喎
大媽區又縮到市各自發展，又窮失業又高

連康明凱等人都拉得屈得，將來有乜外商唔拉得？一拉就引起大量外資徹走，你大貓咪繼續奶，繼續守住香港呢個暗淡市場囉！一句：抵你仆街

獅子狗慘D,左一巴又一巴